香港食肆連「歡迎光臨」都唔識講

抵比台仔笑

幾多位呀

21314

埋邊呀

有鎖匙

手指「果度吖」

你比咩錢咪有咩服務囉 傻西 比得起錢去高級酒店咪同你講 窮撚比唔起去啲鋪頭 同你講都多鳩餘

美國佬

你去外國M記都有基本禮貌啦

咁撚基本都要比錢

抵你日日對住西面

香港麥當努都會同你講歡迎光臨架啵

但你要拎香港茶記去比外國麥當勞係咪唔公平呢

啱啊，台仔根本over晒，所以咪寵咗一堆奧客出嚟

食咩呀 講啦

所以香港咪無進步囉

咁簡單都比下去

上次去九份食芋圓
條柒頭老闆娘咪又係西口西面
仲夠膽死話咩最美麗風景係人
人唔笑狗都吠

新移民 tone

大家微笑下唔得，係要犯賤互西

大家樂呢類連鎖式快餐店比較多

日本就算松屋都有21314聽啦

排隊啦
漆好運
有老鼠都大把人食

香港食市真係比屎你食仲可以屌七你

openrice 做低佢

Openrice 又係媒

無禮貌，用喊面平衡返佢D假笑面

反而大家樂有禮貌

會講早晨 多謝

openrice會filter d comment唔畀你登